唔好唔記得左膠哈里梅根撐拜登，係英國同香港嘅共同敵畜，係曱甴

黑色曱甴非梅根莫屬

好多美國人對民主黨有種無知嘅誤解
以為民主黨=支持民主，其實啱啱相反

霉巾根本就係一直黑色臭雞，自己唔熟憲法，就話人蝦佢

佢連臭雞都冇資格做
應該叫佢做曱甴

咪玩啦清
世上有邊個叫得民主黨嘅真係支持民主？
美國人on9嘅就唔好提啦 只要係民主黨執政叫佢哋食屎都會支持

死nigga

直接叫佢fucking cockroach

呢啲人企圖顛覆英國皇室，將進步主義引入英國社會
死臭雞

臭乜撚嘢雞啦
直頭就係曱甴